求下以後整連儂場同行街既手足注意下人身安全

我知你地好想去阻止拆牆同去幫手，但係如果自己人數少，對方又疊馬，求下你地考慮下撤退。

幾多幅牆都唔及你地人身安全重要我地最大優勢係人數，無自己人backup又有班黑狗幫拖，佢地真係熔撚左你都唔會有後果，人唔夠無必要同佢地起衝突，佢地收錢做唔通日日出咩，之後再補文宣重好

屌 啱啱一邊貼 支那人一邊撕
我好撚嬲啊

如果對方人多就等班人走左再整啦
人多就快d 開遮拿拿聲解決

915 港島見

915 港島見

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

唔係快閃既，人數就係一切啊

推

小心依班人清場...

我無眼睇，
愈睇愈x 嬲
依班人無良知，又扮偉大